U記算唔算毒撚品牌？

著U記既都係毒撚？

南亞都著，有幾毒?

又有人喺度批鬥毒撚

你人本身毒 著乜都毒

絕冇此事，事關在下都係毒撚
只係想查明著U記會唔會被標籤為毒撚姐？

會 劇毒先買

邊個要留意你著u記？

你毒著乜鳩都毒啦
搵個靚仔著U記班女咪係出哂水